仆你個街原來MISS PUN仲係處女嚟...

好能癲..大波白滑樣靚仲要處

btw hk01所以唔貼內文 我願榮光歸香港 (年代革命分+1)

條仔可能出去屌其他女呢

on9 hk01先要貼文 on9 post 拉

係處但口爆毒龍鑽黑絲腳交肛交乜都玩齊
你仲屌唔屌

條仔吊咩女關我地鳩事重點係miss pun仲係處即係其餘六十億人仲有機會..

「我有試過用手 ，好麻煩。同埋好似做運動我可以影相po，但如果我做完呢個運動，我無任何嘅得益，又唔知做緊咩……」

扑嘢要計有咩得益
唔係雞係咩？

你話係就係 你係所羅門baba?

拉

又要課金了

一個月課一M呢啲基本

依個人根本好普通
甚至有少少醜
佢唔做出位野根本冇人記得

天仙咁都醜清食開咩女

今日仲係

天仙定天外飛仙？～

痴線咁都畀你諗到

屌高黎買

話係就係咩

係

佢又講得冇錯， 佢惡咗啲啫， 無謂幫hk01加瀏覽數， 寧願貼內文都唔好擺link

咁又係嘅
黃禮志Yeji 對唔住

條仔咁染梗係唔比屌

晚吹】網紅搣時潘與同居男友堅持無性戀愛：無咩興趣
[url=][/url][url=][/url][url=][/url][url=][/url][url=][/url][url=][/url][url= 21:00最後更新日期：2020-02-24 11:19搣時潘話過往揀男友時，會偏向「無性經驗 性慾比較低」，而佢身邊呢位拍拖兩年嘅男友，完全符合以上條件。
[url= Pro Max、Dyson風筒、01積分等，總值超過70萬元！
喺討論區備受巴打力捧嘅「搣時潘」(Miss Pun)有樣有身材，不時都會喺IG或個人網誌大派福利圖，性感程度足以令人噴血。搣時潘早前同佢位公民黨男友劉家衡（Andy）齊齊上ViuTV兩性節目《晚吹- 啪啪Partner》，雖然節目向來以討論「性愛」為題，但搣時潘就一改傳統，因為佢要講嘅話題係「無性戀愛」！
搣時潘話會不時send福利圖俾男友……(IG@miss_punpun)
搣時潘同男友Andy同居兩年，但至今未曾發生過任何性關係，她表示對於一段無性關係嘅戀愛感到十分滿意，主持人問到搣時潘可曾發生過性關係時，佢就話「無」並強調「無咩興趣」，同埋會覺得咁比較舒服、安全。至於男友Andy同樣係未曾有過任何性經驗，但佢就話「但我會有性慾，如果有機會可以試 ，都會想試，但尊重女方意願。」
由於同居，所以不時都會見到對方沖涼或換衫……男友Andy話其實都有試過忍唔住，但都會尊重女友。「不過無都無所謂，因為自己解決到。」
搣時潘話平時睇戲時如果睇到情慾場面都會知發生咩事，但就從未因而挑起自己嘅性欲。「不過我有時會睇GV(Gay Video )，雖然係會去好奇而接觸，但唔會話想試。」雖然搣時潘講到自己咁神聖不可侵犯，但接下來佢嘅言論其實都幾奇怪。「我有試過用手 ，好麻煩。同埋好似做運動我可以影相po，但如果我做完呢個運動，我無任何嘅得益，又唔知做緊咩……」呢個邏輯，怕且連搣時潘男友都未必會理解。節目日，搣時潘一而再話自己無性需要，並謂「我比較擔心有懷孕風險，因為我自己做model，keep住身型好重要，同埋一懷孕可能就係我事業終結；另外，我自己本身來至破碎家庭，父母都係無計劃之下有咗我，我見佢地感情唔好，所以無計劃下有小朋友，只會令自己以後過得好差。」
「做運動我可以影相po，但如果我做完呢個（床上）運動，我無任何嘅得益，又唔知做緊咩……」其實都有唔少網紅會po床照……(IG@miss_punpun)
聽到呢度，連主持人都忍唔住提搣時潘呢個世界有樣嘢叫安全套，但佢就話安全套都有風險。「同埋我個人好懶，可能連拎啲衫落街洗都懶，唔會想特地去買呢啲，嘥錢。」男友Andy雖然未曾有過任何性經驗，但佢就話自己都會有性慾，搣時潘話送過飛機杯俾對方之餘，亦不時send自己嘅性感照，咁其實係未只會令男友更辛苦？但搣時潘就強調完全唔擔心男友會因而出軌，原因係「佢好怕羞，我哋拍拖幾個月佢唔敢喺我面前除衫。」

+7

條友擺明假膠唔使理

好波

SM都玩埋 但仲係處

做男友都係收飛機杯同睇圖，同買Patreon有咩分別。

你以為你條女唔係咩

穩鬼信 當香港人白痴

冇

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

咁快做埋生涯回顧

見到佢都可以性慾低

gay test

佢整容之前個樣勁似阿嬸

你幾神比狗啦左 講兩句？

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

整咗個鼻

垃圾韓狗

屌你on9你唔貼文走去比佢賺view?